有冇人fact check比人扯爛衫嗰個手足？

岩岩睇now直播見到個冇著衫既手足比狗拉左，希望唔好係佢

咁就要受幾碌

開頭黑色背心果個？

千其唔好係佢 咁難得先走得甩

比班狗圍住 扯爛哂件 捱好耐 最後走甩嗰個

推

好似唔係佢，果個俾狗打左好多棍
不過任何一個人俾人拉都唔好

識嘅幫手去🐶場同搵律師

最多係遊蕩+拒捕

比9打就一定,
入得到罪都好難